小腿抽筋痛到仆街

唔知點解今次會咁撚痛
訓係度個陣開始抽 痛到想死

從來都未試過痛到咁 依家抽完都仲有種痛既感覺

有冇巴絲試過

有冇諗過飲食上吸收唔夠礦物質，啲鉀同鈉嗰啲

睇錯已為笑到扑街O:-

小腿抽筋好舒服